懇請大家要冷靜思考，沒有所謂EndGame，不要把萌芽中的𥌓光扼殺

七月嘅時候，天崎有一句說話好想大家記在心中

要冷靜思考對家行動背後嘅目的，三思當中可能會出現嘅結果

走到現在我地得到嘅國際支持同關注並不少，如果就咁樣跌入對家嘅圈套，不幸地損失左大量手足，亦令對家有藉口攻擊我地，我地就白白浪費左呢兩個多月嚟爭取到嘅國際支持同關注，就咁樣輸左，值得嗎？我好希望各位可以冷靜思考

大家講好左一齊贏架嗎？大家要攬炒架嘛？唔係咩？點可以未攬炒就自炒左先

光復香港
時代革命

推

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

10.1都未到
個個831衝晒出嚟比人拉鳩晒
成日講end game
10.1未到就真係已經end game

推有用post

NOT THE ENDGAME YET!
NOT YET!!